我諗今日好多人都想知道 鞋濕左 up住真係好辛苦

我見世貿好多人去左u記買衫同襪更換 再去中環
好感動 但我累了 香港人 加油

濕足全日 點解都要行
愛 責任 香港是我家

好辛苦呀

共勉之

我去u記 低褲都換埋